全面追究違法行為？依家係我地追究你暴政呀傻西！

搞撚清楚未呀垃圾政府

係邊個逼到香港人視死如歸？